點解我鍾意嘅女仔都唔鍾意我

冇感覺都算啦
仲要係反感

點解會攪成咁

我愛的人不是我的愛人

因為你又肥又毒又破產又人到中年

因為你遇唔啱

點知係反感

因為你中年肥毒（破產）

當你生到我咁樣你就知

feel都feel到啦

有mo$？

你個名已經講咗原因

試下轉基囉，呢度大排死基佬

把

你鐘意親就要鐘意你？
咁全世界啲女咪好唔得閒

佢仲要講到人地錯咁

係人見到你都會反感啦
屌你老母

same here bro

因為鍾意你嘅你都睇唔上眼 咁點解你覺得唔會掉轉

從來冇人鍾意過我呀

轉基都冇人要

冇講過d咁嘅嘢

我連唔鐘意嘅女都唔鐘意我喎

okay 你慘啲

連肥婆都嫌棄我係乜嘢感受

因為m底

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人